病毒襲港 人人自危 要立即罷工罷課

依家病毒打到嚟，香港政府唔封關
支那人大舉入侵，香港九龍新界冇得避。
唔想死就要抗爭。
醫護界罷工抗爭要支持，無可能由政府唔解決嘅問題造一班悲劇英雄出嚟。香港唔再需要悲劇英雄，屌你老母港共臭化閪。

學生都要罷課，特別講緊係大專院校，有幾撚多支那仔女讀緊。對上一個sem 停課太耐，佢地返咗支那幾耐、去咗邊到根本冇人人知，喺hall 喺campus 見到唔戴口罩嘅基本都係講普通話。繼續返學、困喺間細細嘅課室隨時命都保唔住。仲未講新年之後嘅大規模人口移動，所以放完新年假返學大家都係兇多吉少。

同時，成件事都顯示咗主權問題嘅重要性。香港獨立成為主權國家，保住你條命、保住你個關口。

要保命就罷工罷課
香港獨立，唯一出路

放假啦

推

係hall一定仆街

撐手足撐到底！ 年三十和手足團年！

係。
依家轉緊我嗰層都有支那仔
不過我quit hall返上水另一個煉獄

不過好過留hall

罷工之後做鍵戰放消息話
隻病毒係研發黎對付香港人
所以禮賓府一早有疫苗唔拎出黎

【牆紙號外】武漢肺炎

FB :
TG :

大三罷

政府無能，市民自救

lppp

加入工會啊

香港人：
林鄭：

學生一定要停課，減少傳染機會

成人特別文職，企業應該鼓勵盡可能在家工作，同時加緊消毒辦公室

必須外出或者回到公司既人就必須採取防疫措施，戴口罩、勤洗手，盡快完成工作回家，避免接觸他人或去人多既地方